鄭少秋算唔算係其中一個最被大台埋沒/浪費嘅藝人

本身已經識唱歌識做戲

去大台唱香港料理 拍幾十膠劇
近十年喺大台都算係有心戰咁嘅代表作

大台閪咗好多藝人

而家啲00後鬼識佢咩

食到肥姐仲唔夠出名？

江華一定係

做緊保險搵真銀啦

做左一年無做啦

有欣宜做自己個女仲唔夠出名？

秋官如果主力電影圈 隨時有發哥既成就

一身充滿電鰻

電視台太少好監製

五月黃梅天

三星白蘭地

唔係佢個女真係鬼識佢

巨浪

桌球天王

閒著似我 方可發現愛

御用廢人？

倚天Q

心戰

係咪而家無線要攞返佢出嚟又煲下先?

Adam鄭

大時代、誓不低頭已經係佢嘅顛峰之作

所以咪去ViuTV 拍詭探前傳